請幫幫那位被打的肺癌伯伯

可能已經post過 但想出一分力幫呢位伯伯 請大家幫忙轉發
轉自 潘小濤 facebook

推

Push

推 希望有片

推啊

push

推！

連登有愛 多謝大家幫忙

推，希望大家幫到

推！有無人可以聯絡到記者揾條片出嚟？

推呀